{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_003969",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포천 글램핑앤카라반"
    },
    "text": "こんにちは、フォーチュングランピングアンドカラークラスです。 続けてきた歳月よりももっと熱心にキャンパーの方々を迎えるように準備しています。 無泊当日の利用時間は14時入室から22時以前に退室です。 無泊当日のグランピングは月~金の午前中にも入室可能であり、追加人数は1人当たり大人は10,000ウォン、学生は5,000ウォンです。 しかし、21時以降の入室は不可能であり、2組のカップルが同じ客室を利用することはできません。 また、マナータイムと夜間エチケットを遵守する必要があり、静かなヒーリングをご希望のチームには予約できません。 ペット同伴の場合、事前予約が必須であり、個人用品と他の客室に迷惑をかけないように管理してください。 バーベキュー炭やグリルの利用料金も提供されますし、幼児による料金もあります。 客室情報とともに適切な利用規則も教えています。 その他の情報では、駐車場が1部屋あたり2台まで可能で、超過した場合は駐車料金が発生します。 屋外プールは夏季に運営され、利用時の服装には注意が必要です。 また、楽しみどころとしては野外スポーツと池の生態体験ができ、ペンション施設には売店、フットサル場、共用シャワー場があります。 しかし、状況によっては利用が制限される場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14時からで、チェックアウトは22時以前です。"
        },
        {
            "question": "無泊当日の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "無泊当日の利用時間は14時入室から22時以前に退室です。"
        },
        {
            "question": "無泊当日のグランピングは何時から利用できますか？",
            "answer": "無泊当日のグランピングは月〜金の午前中にも入室可能です。"
        },
        {
            "question": "追加人数の料金はいくらですか？",
            "answer": "追加人数は1人当たり大人は10,000ウォン、学生は5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "同じ客室を2組のカップルで利用することはできますか？",
            "answer": "いいえ、2組のカップルが同じ客室を利用することはできません。"
        },
        {
            "question": "マナータイムと夜間エチケットとは何ですか？",
            "answer": "マナータイムと夜間エチケットは静かなヒーリングをご希望のチームに予約できない時間帯や、静かに過ごすためのルールです。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行ってもいいですか？",
            "answer": "ペット同伴の場合、事前予約が必須であり、個人用品と他の客室に迷惑をかけないように管理してください。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー炭やグリルの利用料金はありますか？",
            "answer": "バーベキュー炭やグリルの利用料金も提供されます。"
        },
        {
            "question": "幼児の利用料金はありますか？",
            "answer": "幼児による料金もあります。"
        },
        {
            "question": "駐車場の利用可能台数は何台ですか？",
            "answer": "駐車場が1部屋あたり2台まで可能です。"
        },
        {
            "question": "屋外プールはいつ運営されていますか？",
            "answer": "屋外プールは夏季に運営されます。"
        },
        {
            "question": "どのような楽しみどころがありますか？",
            "answer": "野外スポーツや池の生態体験が楽しめます。ペンション施設には売店、フットサル場、共用シャワー場もありますが、状況によっては利用が制限される場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 402,
        "QA": 474
    }
}